【後勁不繼】恒大．珺瓏灣推225伙僅售32伙

......

珺瓏灣本周一及周二作首輪推售，兩日分別推出167伙及158伙，首日的167伙即日沽清，發展商食髓知味立即加推，安排今日開售次輪225伙。但周二推出的158伙只售出65伙，佔推盤量41%。

今日次輪銷情再走下坡，至晚上7時，推售的225伙僅售32伙，佔推售量14%。

內房債務極高...淨係借錢都近十厘
佢地唔鍾意坐貨
以大陸賣樓方法...劈價去貨 唔會手軟.....

....唔知第一輪買家係咩人...?

都話架渣，有片有真相，示位拍烏蠅，邊度有咁多人揀樓架?
我真心懷疑第一日揀樓咁多人有'媒'……
又或者揀唔岩放棄……

會吾會劈價架 @@

聽講急住推長沙灣新盤救亡
唔係無錢找供應商d數

媒多啦，講又好似買菜咁

一向都有入假票架啦

第一炮打唔響，好影響外間對第二個盤既印象。
尤其是，長沙灣呢個先係搵真銀食糊既……

之前我都有講，示位拍烏蠅有咁多票有蠱惑架啦…

csw高價從新世界買返黎
應該賣2萬蚊呎起跳

但係屯門呢個盤先多伙數...?千幾？

大陸牌子

佢呢個盤買地都$8000呎，開價貴過哂oma上源，但佢計埋建築成本已經無咩賺，只可以話抵死
第一批一Q清暫時睇真係神奇

政府出9成按揭都谷唔起，恭喜恭喜

支那不了

唔好吹水

又話超額十倍 得幾十個人是真買家

好快爆

好似無乜新聞講哩單嘢

推爆含大

你可以睇睇馬鞍山泓碧……
碧桂園蝕的得仲甘。

因為九成按，所以好多地點好過佢既，都有人畀到入場費。點解仲買山旮旯呢？呢個就係示位拍烏蠅既原因。

如果政府無放寬按揭，反而佢會幾好賣。睇下上源就明白。

留名睇佢貴啲定係四叔個家一貴啲
仲有萬科平價投返黎塊地返黎夾擊佢

有9按真係唔駛再睇呢啲山旮旯

咁遠 賣15k 你買埋我果份

同你個ID一樣。
咪係囉……
一字咁淺既道理哦!

如果你係恆大，你會點處理餘貨?
我估要學當年藍澄灣，發展商0首期。

個LOCATION真係好差但又無環境, 睇見第一組全清我都趺眼鏡

收二千幾張票但係賣得二百零伙?
真票:假票 = 1:9

🙈

AA9仆出來話比人知賺硬啦

好唔明政府點解會喺嗰個山旮旯位批地 又無交通配套
白石角又係 好地地可以起豪宅又切割啲地皮一忽忽咁

咩呀 二千幾票 賣32伙呀

鄭家純有咁醒？？

唔知係咪佢個仔話事

依家已經係仔話事

彤叔班老臣子都退休啦

當年賣俾恆大嗰陣唔知佢仔渣旗未
好似2014定2017？

對比起鳩濃灣地價唔算特別貴，鳩濃灣地價貴過上源個 D 成位，而長沙灣個邊只係貴 25%
照計鳩濃灣佢現價賣曬都未必有得賺好多，扣埋佢個高利借貸應該要蝕錢添

恒大碧桂園

交空置稅 服務國家

第一輪好似恆大員工及親屬先買得

所以話九按係益二手、一手慘

珺瓏灣個位置交通真係廢到仆街,咁都賣到15K呎接近同康城同價,同區新樓係11-12K
好難說得過去

買得應該有車
有車就唔會理有冇交通問題

第一日果批應該真係買家 我見好多係一家大細去揀樓

有車都死啦
朝早七點後得一條路出九龍塞到仆街
730後唔可以直出要俾巴士行
要出九龍過海要經深井勁弘燈位
仲有屯公有交通意外真係係咁先

同埋勁多樓盤起緊

有車都無用 下路日日塞
佢話會擴闊下路不過好多人反對
我妹買左間兩房

無錯 住碧堤果邊還好有路走 住掃管x果邊真心難攪

9按好似係現樓先有效

咁既位置咁既發展商咁既垃圾infrastructure一睇都知啦 點有可能第一log超額入票 大陸人做生意零舍濕鳩 好心要扮熱賣都扮埋淨低嗰log貨

但無車位

終於有人講真相

1手冇得9按800萬

想買既人注意，發展商賣唔出都唔會減價但會狂加佣金去到5，10% ,唔好咁笨7唔要回佣

根本呢個時世，樓市應該下行，宜家係靠aa唱好，引人入市，之後羊群心理下，個個追住入市，炒旺個樓市。

渣緊啦
無咁明顯je

但地理位置麻麻地
出入都要巴士
唔方便

買的真心on9
交通極差，管理費貴（實多過$4.5/sq ft)
0配套，食個飯都冇

因為要追建屋目標囉

'郡攏'灣 gwan6 long5正讀

唔係廣告讀君龍灣
君龍有氣勢好多。

樓市真相
回9成是必須的

冇咩用唔減標價 高過600萬 樓花借唔到8成

快撚d搵班替死鬼入市啦

消耗緊之前嗰浸購買力 等呢堆人狗衝完就見真章

買青衣好過啦

上年先13.75厘借錢
黎緊幾年要還幾百億港紙
賣唔出等劈價

琴日青衣賣晒：

佳明集團旗下青衣明翹匯今日發售首輪388伙，當中375伙早上進行公開發售，截至晚上8時左右，現場消耗板顯示全數已獲買家揀選認購，暫時沽清，仍待買家簽署臨時買賣合約，故最終以成交紀錄冊作準。另有13伙今日進行招標。

今日暫時：

中國海外旗下大埔天鑽，今天將以價單形式推出259伙，另推出123伙以招標形式發售。市場消息指，截至下午4時，暫售近百伙。

--------------------

長實旗下長沙灣愛海頌今日推出176伙，112伙以價單推出，另64伙招標。市場消息，至今日5時售出約15伙。

有研究內房股就知 (不過連登仔淨係識炒樓）

內房全部都係咁的運作模式
高槓桿、貨如輪轉
唔岩就即劈

今日另一內房......減價：

內房福晟國際持有的何文田晟林早於7月底突然煞停開售首輪30伙，相隔逾兩個月，發展商今修改價單，大幅引入21%折扣，較早前7.25%折扣大幅加價折扣。

發展商應該會提供按揭

我買佢學2003個招0首期。

點樣零首期？

據一手銷售資訊網資料，華懋集團旗下元朗朗城滙，剛更新價單，建築期付款計劃的折扣，由原本2%擴大至8.5%，而完成交易前首期金額亦由原本15%減至10%。同時，該盤1座32樓A室的價單售價由1,158.5萬元調低至1,156萬元，呎價由20,009元減至19,965元。

折後17k ?

明翹匯 首輪 375/375
次輪202/295 ??

好想買呢到 上源 OMA
我唔介意交通因為有車 仲要返機場好順暢...

但可惜真係太貴 如果有4球兩房 我一定狗衝。。。

應該大量人衝

所以講到尾都係價錢問題

佢呢塊地同四叔搶得太貴

4球2房未補地價市區公屋都唔得

佢呢到係山卡拉喎

Oma 琴日開賣過百伙， 賣得1伙， 你係咪要買，大把俾你揀

我要 但唔係5球買

或者有機會等到佢減價，佢貨尾果200伙完全清唔到

大陸發展商嘅樓都買 ...
要幾飢不擇食先會買 ...？
又諗住買完租出去？

減價都唔會做到4球半兩房掛
唉

想買來結婚

大陸發展商

我們偉大支那建築

原來oma 有開賣成百伙...?

陰公 連報都無人有興趣報道

不如話有心人唔想有報導出

儲多陣錢先囉
舊樓4球半應該都有300呎兩房